{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페뒤뜰"
    },
    "text": "カフェ裏庭 (카페뒤뜰)\\n\n慶尚北道安東市京東路2214\\n\nカフェの裏庭は、安東から盈徳に向かう国道34号沿いにあります。外観は現代的で、様々な樹木が植えられています。内部は洗練された雰囲気のインテリアが特徴です。建物の裏側には広々とした庭とテラスがあり、2階にはルーフトップがあります。カフェラテやアメリカーノ、バニララテ、抹茶ラテなどのドリンクメニューに加えて、美味しいとんかつも楽しむことができます。ただし、パンは11:00～19:20の間のみ注文可能で、材料が少なくなると早めに販売終了してしまうことがあります。カフェは東安東ICからも近く、慶尚北道の独立運動史跡や錦沼生態公園も近くにあり、連携して観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ裏庭はどこにありますか？",
            "answer": "カフェ裏庭は慶尚北道安東市京東路2214にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの外観はどんな感じですか？",
            "answer": "カフェの外観は現代的で、様々な樹木が植えられています。"
        },
        {
            "question": "カフェの内部の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "カフェの内部は洗練された雰囲気のインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "カフェの裏側には何がありますか？",
            "answer": "カフェの裏側には広々とした庭とテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの2階には何がありますか？",
            "answer": "カフェの2階にはルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで楽しめるドリンクメニューはありますか？",
            "answer": "カフェで楽しめるドリンクメニューにはカフェラテやアメリカーノ、バニララテ、抹茶ラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで食べることができる料理はありますか？",
            "answer": "カフェで食べることができる料理には美味しいとんかつがあります。"
        },
        {
            "question": "パンは何時から何時まで注文できますか？",
            "answer": "パンは11:00～19:20の間のみ注文可能ですが、材料が少なくなると早めに販売終了してしまうことがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "カフェは東安東ICからも近く、慶尚北道の独立運動史跡や錦沼生態公園も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ周辺で楽しめる観光スポットはありますか？",
            "answer": "カフェ周辺には慶尚北道の独立運動史跡や錦沼生態公園など、連携して観光を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 393
    }
}